Sel 28 Junil 1863
Tulli seie Koggokonna kohto ette Kustaw Moggom, ja andis ülles, et temmal olli eest läinud metsawahhi käest jänud 2 mõõromaad külwatud rukkid ja maksnud selle eest kakks semet ehk 5 wakka 1/3
Üllewaatajad olliwad
Widrik Eres xxx
Karel Gellert xxx
Kohtomehed
